黨政府澄清：定點戒嚴食物包八成是易拉環罐頭 批評港台尋釁滋事

添馬台 Tamar Talk

【釐清事實】有報道指政府為佐敦「受限區域」受檢人士提供的食物不適合少數族裔人士進食，一些罐頭食品因沒有「拉環」設計以致未能打開食用，我們希望以下資料可以使大家更了解有關安排。
政府本着「以人為本」的精神落實是次強制檢測，在食物安排上，我們為受檢人士盡量提供多類型的食物選擇，包括即食麵、杯麵、意大利粉、麵包、蛋糕，以及不同類型的罐頭食品如吞拿魚、沙甸魚、豆豉鯪魚、火腿豬肉及茄汁焗豆，還有湯包、荳奶以及水果等，受檢人士可按自己的喜好和需要自由選取。
至於罐頭食品方面，絕大部分(約80%)是有「拉環」設計，只有少部分需要用開罐器打開。

自由選取？

即係都係要罐頭刀

1罐都唔應該有啦，擺明玩9人

要抽？

即係有兩成係啦

咁即係港台無講錯啦

咁姐係針對記者？

on9，你隨機派比人，有人話點解無罐頭刀係正常
你佔幾多成根本唔關事，提下你就話港台屌鳩你，咁唔怪得你話今次行動係成功喇柒婆

即係要罐頭刀啦 傻閪!

佢話一共有8000罐罐頭 兩成無得拉 即係有1600罐都開唔撚到

其實放喺石屎路度磨蝕個蓋就得㗎啦， 唔使罐頭刀都開到

做乜9

港台新聞Facebook不斷俾藍畜攻陷

居民就杯麵
記者就公仔面 又係記者「自由選取」啲要煮

冇爐，點煮公仔麵?

智障

咁煮食用具呢

即係起碼有兩成係 有講錯？

我唔理啦
剩低二十percent 嗰啲罐頭預你唔用罐頭刀都開到㗎啦

仲以為個台荒廢咗添

百分之八十? 你聽邊個講架? 啲罐頭全部有拉環架
咁點解重係冇罐頭刀嘅呢?
政府嘅野, 你唔明架啦

拎果時撚知咩
係咪果時有MENU睇住揀先

有易拉罐等於一定開到?

好懷疑啲鳩官知唔知咩叫罐頭刀

即係有啦係咪玩鳩人呀

仲要四捨五入

肯定2成幾冇，1/4機會冇環

其實睇港台個新聞只係講賓館無

係吳秋北ON9

計落都有千幾罐開唔到

飯都冇粒

港獨呀？

即係8成人食飽
淨低啲人就唔會肚餓

有環都會斷啦
佢未撚食過罐頭？

即係無屌錯人啦

港共政府真係腦裝屎

淨番個兩成唔洗食

午餐肉俾回教徒係以人為本
同刁主席個再教育營一樣係為你好

正苦澄清：只有八成公墓員係共狗。

哦 原來即係有20%既人係開唔到

我派食物俾你
不過有兩成唔食得

係圈套

仲喺度詭辯
真係好撚肉酸

有八成嘅疫苗係真

佢覺得講呢句幫到件事咩
咪都係有兩成要用罐頭刀

無拉環個d揾吳秋北 藍絲用屎忽食撚左佢

班高官未食過有咩出奇

我地餐廳嘅出品得兩成係有曱甴
好撚威的

只有一小撮極少數既罐頭開唔到

同國安法一樣只針對一小撮極少數人士

符合國情

黨政府做咩真係on撚鳩。亂用納稅人既既派咁既野，正正經經熱飯都無。

即刻認左有兩成要用刀開啦

啲食物要唔要用工具開
關有冇顧及到只可以清真食物嘅人土嘅需要咩事

即係有2成要開罐刀
有講錯？

你知啦，㕑房藏有菜刀都有得告………

抽獎

其實佢篇文都無批評港台 佢唔係幫手clarify 咩

政府：
80%易拉環設計罐頭=100%罐頭都唔洗罐頭刀
我話係就係
再嘈就告你黨安法煽動仇恨政權
然後再派黑警咬港台作出虛假陳述

現代版嘅指鹿為馬

有一罐係都代表你冇諗過呢個問題
大部份有拉環只係代表好多罐頭廠都轉咗設計
唔撚關你事

鳩官：

今次土共在網上的動員力好強
港台留言仍一面倒奶政府

比埋把罐頭刀人咪得囉，值幾錢？

即係點呀...想講拉環唔係罐頭?
使唔使開返個記者招待會定義咩叫罐頭

而家唔係100滿分考80分, 而係2成食物冇方法食到

港台咪拎到嗰兩成，咁都叫誤導？
依家拎物資都要盲盒咁抽呀？

企晒兩邊，佢都唔肯定俾邊款比災民

on9,咁你米姐派左d冇易拉環架食物比人law

即悢面都話可以滾水焗
下面個意粉真係

只係檢到13個人，勞民傷財

係唔係又有人過唔到試用期

先讓一部份人飽起來

淨低兩成用口開罐？

8成，姐係有人無啦，點解唔肯講10成，你係咪反政府？

本身以為全部有拉環
唔該哂佢嘅澄清
還港台清白

一係提供罐頭刀，一係就十成易拉罐
點樣都唔會係港台錯

點解唔係十成

有罐頭刀? 拉

買嚟做乜

太監騎馬

藍屍咪又係不停挑起事端

果兩成佢負責開比我？
同埋酒店果啲點煮食

福麵就得

只要有一個唔係 你都係做咗件柒事

咁果兩成呢？

1. 20%係要用罐頭刀
2. 仲未解釋派豬肉比回教徒嘅原因

希望戒嚴包有一隻藍光三上悠亞

下次可以抽埋罐頭刀、電磁爐、煲

仲有丁面呢

支那人熱水壺都識拎嚟打邊爐啦

你會覺得啲鳩官會識得分媽咪麵，福麵，營多同公仔麵咩

有八成食物未過期

罐頭好多防腐濟
點入口呀

港共解釋唔到㗎啦
次撚次都係死雞撐飯蓋

咁個兩成有派罐頭刀？
政府弱智出錯有成2成？

一罐都唔應該有啦，都on撚9

你咁以民為本又有冇諗過好多劏房戶都冇煮食爐啦，比公仔麵佢把撚呀

撐唔到果d 會講無心之失打圓場

以民為(蝕)本

派野食搞到好似派福袋 幸運大抽獎咁
仲好意思攞黎講

即係有兩成唔係啦，咁報事實啫

有20%係要用開罐器，即係有啦…

細個開大陸豬仔牌有條匙比你扭，次撚次扭到一半就斷，谷撚氣咪係搵番罐頭刀開

一係就話個別事件

咁咪即係有兩成要囉
拎左個兩成既人用咩開呀on9

罐午餐肉係比你地當啞鈴鍛練身體抗疫架
咩罐頭刀 回教徒全部收皮啦
港台黑記又犯國安法 拉得

八成 四捨五入 等於十成

樓都唔俾落呀 點喺石屎路磨呀

80%，即係唔係全部喇

不如出糧都出八成啦。

剩返兩成用黎掉人？

藍屍：添馬作新聞，一定全部有拉環

第一圈已歪
唔跟佢條界去
斷咗

講完佢自己會唔會笑出黎?

咁港台咪就係個兩成囉屌你老母on99

徐英偉on99，派福字麵的話，政府即刻由loser變winner

根本係亂派
我個同事中左封城區
收到既物資得兩罐係罐頭
午餐肉同tuna
其他係包 杯麵 一包湯 同一盒粟米

就等係易拉式，但萬一個拉環一拉就壞左，都係要出動罐頭刀

咁即係有住戶可能會抽到嘅食物要用罐頭刀開啦係咪呀？

極少數人（兩成）尋釁滋事

即係有啦

藍絲同狗平時用牙咬開

咁佢拎罐頭刀嗰隻 咪照報
佢又無話全部人都係咁

送埋罐頭刀好難咩

只要統一到政府, 同大部分媒體既說法, 港台就會變左假新聞
香港根本冇撚得救

罐頭四連抽
冇保底、有通粉送

主力牆咪有石屎囉

洗撚解釋，國安法拉算啦

揾個膠袋裝住，由天台掟落街就開到。

吳秋北幾時道歉？

香港99%人係無肺炎

咁即係有部份要用啦

不嬲都連罐食 開咩撚

跟本就係玩9班記者
得2成要刀先開到 又會咁岩派到比記者
明知記者無可能會有罐頭刀係身
反而居民屋企有罐頭刀既就派拉罐既比佢

咁都叫澄清
屌你你自己招認

777：呢班刁民冇經濟價值，又要求多多，得一想二，午餐肉又唔啱食，想食罐裝鮑魚呀？

根本派罐頭就唔啱，政府都知佐敦大把劏房戶同無飯家庭

咩叫做尋×滋事？
唔識

幫港台澄清？
8成拉蓋 咁咪即係2成要用刀囉

RTHK又冇話屌你做乜派啲用刀開既罐頭
你想知既咪自己落樓下超市望望個罐頭
睇下有冇得拉蓋囉
唔明班藍屍嘈乜鳩

唔得囉，膠袋都爛埋

班藍屍食開屎，有豬餿食覺得皇恩浩蕩

尋釁滋事.......都幾無敵架喎。

慈善機構去天橋底都會派飯畀露宿者，班仆街為做大龍鳳禁錮居民，派啲咁嘅劣食畀人仲咁厚面皮提「以人為本」，CLS

絕大部份咁即係唔係有d係開唔到呀
講句唔好意思好撚難咩

屌你老母，剩返兩成拎黑警個頭黎開啊？

咁人哋都係用20%力度吊你啫⋯⋯

林鄭識唔識開罐頭？

咁即係你派左要用刀開既罐頭俾人 又唔撚俾刀人開啦

屌你 柒撚到咁都要兜

為咗拯救20%既你
我決定將依個方法話俾眾生知

最快方法
攞住個罐頭去隔離屋
敲門俾個罐頭鄰居睇
然後講：「屌你老母，林鄭月娥」
鄰居就會明你意思

<罐頭刀get>

用菜刀斬開佢

淨低嗰罐要嚟拜神？

唔理你有幾多成
有就係有
屌你老母臭西咁撚多語言偽術

唔明d藍屍狗點解執著埋d無謂野

下面張圖唔係新加坡派既咩？

下 咩叫罐頭

下面張圖有媽媽奶喎

磨咁耐傻咗咩，用菜刀個角斬開咪得

你識唔識開架，要用罐頭刀架咩

咪係，連登仔洗咩用刀

仲有佢俾啲即食麵，劏房住戶撚有廚房整咩，人哋不嬲出街食

睇FB D Comment 藍絲冇腦唔係講假

門口都比出
點拎

咪第三個方法囉

而且唔係個個有菜刀
好多劏房冇廚房

而且鎖區全部租客係齊度

有共用廚房都實爆炸
最重要把菜刀肯定唔見咗

果兩成係佢地唔好彩之嘛

我唔明D人唔係留喺自己屋企咩點解會冇罐頭刀冇煲？佢指露宿街頭果D人？

非常時期，有得食就唔好嘈啦
唔好政治化事件

1. 20%係要用罐頭刀
2. 仲未解釋派豬肉比回教徒嘅原因

係咪想spin走

姐係叫你食到8成飽就好 差兩成係餓唔死你的

睇唔到, 我唔知, 我唔理
我淨係知罐頭係可以就咁開

估唔到重未完

福袋，我地係星期六朝早十一點幾，做完檢測拿既。當時係 不能選擇 入面有咩，一早Pack好

堆物資其實係餐廳貨，包丁麵係寫住 餐廳專用

有唔少街坊同區議員、地區領袖、政府反映，加上部分物資無人想要 - 例如湯包 - 開始過剩，先會係第二日改成易拉罐裝午餐肉，同埋可以選擇要咩。

劏房可以無煮食用具，係大眾常識

想起電影波叔話 自己國家游泳池水質可以過濾8成屎尿...

即係兩成有啦！根本一罐都唔應該有，咁都唔撚知醜，仲咁大聲講？

教育回教徒食豬肉係国家任務

劏房無廚房
一人單位而家啲人唔留位放爐頭嫁

舊區劏房多
好多真係得間房囉
食飯盒架咋

點解一定有罐頭刀

即係港台冇錯啦屌你母傻閪

劏房係細到擺完床得返勁少空間
唔好expect人地會有齊廚具

兜

咁事實上係有喎

住劏房你邊度擺個爐？

抽唔中係米洗食?

冇生果又冇菜

傻鳩藍絲又炒車，政府都證實有20%冇拉環
話就話有得揀罐頭，班街坊點知道有得揀，班人咪又係求其袋一袋比人

on9 冇食開罐頭咪冇囉

其實如果好似軍糧包咁，擺包石灰粉，然後倒水落個袋度加熱又得唔得？

純討論

而個1600一齊派 都有幾百人食鐵

呢個政府真係柒到呢，自己走出嚟柒，話畀人知，係有罐頭冇易拉，2成左右啦，所以港台Fake news。

政府啲公務員係咪個個都弱撚智?同班黑警同等智商?冇易拉罐頭就說明你根本都無諗過班市民，仲扮偉大?呢啲錯根本唔應該有，政府喎，最撚大都做到，你老母死撚咗佢啦，政府畀人屌根本都好撚正常，你仲要唔撚聽。撐政府嘅藍屍都死咗佢啦。

首先，我唔會用魚配公仔麵，好多人都唔食魚。用午餐肉配公仔麵，正常過正常。訪問既市民好自然會講冇罐頭刀撈麵食

如果真係派，用呢啲又得唔得？

屌你啦，個個有煮食工具呀？
對住回教徒你派午餐肉咩玩法？
再簡單d講，送多把罐頭刀又幾難？

只有少部分需要用開罐器打開
咪即係有囉

on9啦
劏房戶有廚房？
就算唔係煮劏房，但有唔少人唔係屋企煮飯食
你有幾離地呀？

自我中心

依家facebook亂講野朱閪伯格會親身上門拉人

花左自爆

即係有2成冇?

2成都成千罐啦,dllm
封人區都唔安排好d

原來真係有兩成係冇拉環！！！

要刀開嘅，你派俾我托咩
揾牙咬呀？！！！

咩屋企罐頭刀都無

我屋企冇

又出嚟學支那咁做假

果度有人住賓館，劏房
未係未必有罐頭刀

隨時冇得拉嗰d派哂俾“黑記”
自己都認有兩成開唔到仲聲大大屌人
做政府pr真係易做

有拉環都可以拉斷左要用罐頭刀啦dlm

無拉蓋屬限量版，市民要好好珍惜炒賣機會

點解唔派飯盒？
派架餐車入去等人有餐熱飯入肚嘛

全部派嗰啲
都稱唔上係健康食品

個20%係咪講緊午餐肉

呢段我比滿分

你屋企唔正常囉

無食開罐頭

同埋嗰區好多印巴睿 人哋回教徒你比罐午餐肉佢咪即係玩鳩佢

即係兩成要罐頭刀囉

你老母就唔正常

連供應正常3餐飯都做唔到既政府
個政府爆炸左佢仲好啦
正所謂無咁大個頭就唔好戴咁大頂帽
推個智障政策出黎又解決唔到本身問題
政府高官係受納稅人薪架

傻閪港共

咁你又唔好當住劏房啲人弱智或者啞

無罐頭刀果啲

自己會出聲話比個第二款我架啦

好似手提game咁
抽到n卡就冇用
好好玩
好刺激㗎

其實預啲人屋企有罐頭刀都係合理，冇罐頭刀都可以用其他工具開

係咪預左啲人嬲豬掉落地爆開？
掉還掉，唔好掉落街掉親人